其實林鄭係最大嘅反賊

香港人本身大部分都多一事不如少一事
林病就搞啲野黎團結下香港人

但係見全香港得二百萬人出黎遊行 覺得未夠團結
所以未肯功成身退

支持林鄭
大家一定要團結呀

咁689更加係大Boss